Пример вывода модели: предсказывается топ5 классов с вероятностями.

```
[
    "39/1016 Протокол лечения анемии при хронической болезни почек. 39/1113 Протокол  лечения и профилактики хронического цистита у женщин. алгоритм первичной диагностики хбп. 9/855 Протокол ведения пациентов при ВИЧ-инфекции (обследование в целях установления диагноза и подготовки к лечению)",
    {
        "Нефролог": 0.3176,
        "Инфекционист": 0.1854,
        "Кардиолог": 0.1714,
        "Педиатр": 0.1662,
        "Стоматолог": 0.1593
    }
]
```
